有無人識tune小提琴？

點解我tune極個app都話唔啱音
唔係差小小 係差勁多
有無人救下我

你用個peg定fine tune？
你搵d識既人幫手好過啦

音叉

新琴？有機會個舊木插唔實 ，又或者新線會係咁，用多一個禮拜會好d

對5度或拍對harmonic 輕輕掂住條弦拉拉出嚟有吹口哨咁嘅聲 個音一樣就係個app有問題 唔一樣就tune錯
例如掂住a弦first position四指個位同e弦 fifth position 3手指個位

440/444Hz?

唔該晒咁多位
我搞掂咗了
正式開始自學小提琴之旅